一齊聽jazz 睇書 寫文

隨心入黎講兩句

"The candles burned lower and lower, making the light dance over the many moving faces of Lockhart watching him."

睇完呢句一入連登就見到呢個post